---
title: "nee roopam edurugaa song lyrics"
album: "Johaar"
artist: "Priyadarshan - Balasubramanian"
lyricist: "Chaitanya Prasad"
director: "Marni Teja Chowdary"
path: "/albums/johaar-lyrics"
song: "Nee Roopam Edurugaa"
image: ../../images/albumart/johaar.jpg
date: 2020-08-15
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/AX1xOs1dCxs"
type: "love"
singers:
  - Gowtham Bharadwaj
  - Amala Chebolu
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Roopam Edurugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Roopam Edurugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chusthunte Kudurugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chusthunte Kudurugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Kannu Chedhiregaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Kannu Chedhiregaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Gunde Adhiregaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Gunde Adhiregaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muriki Neetilo Merupu Theegalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muriki Neetilo Merupu Theegalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Virisinaave O Kamalamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Virisinaave O Kamalamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvurukappani Nippuravvalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvurukappani Nippuravvalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nilichaave Naa Priyathamaa…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nilichaave Naa Priyathamaa…"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okaru Nenu Okaru Neevu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okaru Nenu Okaru Neevu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evarikemi Kaamu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evarikemi Kaamu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalavalemu Kalisilemu Vidichipomu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalavalemu Kalisilemu Vidichipomu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sannajaajine Kalisaa Kalisaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sannajaajine Kalisaa Kalisaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pandiravvagaa Nilichaa Nilichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pandiravvagaa Nilichaa Nilichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yadhane Thanakai Therichaa Therichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yadhane Thanakai Therichaa Therichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi Nee Bathukani Jathagaa Parichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi Nee Bathukani Jathagaa Parichaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhaanu Nee Kosam Chesthaanu Nee Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhaanu Nee Kosam Chesthaanu Nee Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Prema Naaku Avasarame Oka Jwaramu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Prema Naaku Avasarame Oka Jwaramu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muriki Neetilo Merupu Theegalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muriki Neetilo Merupu Theegalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Virisinaave O Kamalamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Virisinaave O Kamalamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvurukappani Nippuravvalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvurukappani Nippuravvalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nilichaave Naa Priyathamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nilichaave Naa Priyathamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chitapata Chitapata Chinukata Nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chitapata Chitapata Chinukata Nuvve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paduchu Yadadhalo Kithakitha Nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paduchu Yadadhalo Kithakitha Nuvve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gathuku Gathukula Bathuku Baatalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gathuku Gathukula Bathuku Baatalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaku Ika Jathavu Nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaku Ika Jathavu Nuvve"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evaru Nenu Evaru Neevu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evaru Nenu Evaru Neevu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okarimegaa Vinu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okarimegaa Vinu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasu Lenee Mamatha Lenee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasu Lenee Mamatha Lenee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maranu Kaanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maranu Kaanu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inninaallugaa Bathikaa Silagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inninaallugaa Bathikaa Silagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna Chotune Oka Kovelagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unna Chotune Oka Kovelagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalanai Kalakai Vethikaa-Vethikaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalanai Kalakai Vethikaa-Vethikaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalise Jathanika Vidhine Adigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalise Jathanika Vidhine Adigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ichhaadu Nee Prema Penchaadu Naa Dheema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ichhaadu Nee Prema Penchaadu Naa Dheema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvegaa Naaku Oka Varamu Kanikaramu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvegaa Naaku Oka Varamu Kanikaramu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethone Nadavanaa Neetheegaa Bathakanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethone Nadavanaa Neetheegaa Bathakanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethodu Needalo Naa Gamyam Vethakanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethodu Needalo Naa Gamyam Vethakanaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Punya Gangane Muriki Guntagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Punya Gangane Muriki Guntagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maarchadhandhe Lokamu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maarchadhandhe Lokamu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathaga Neevale Okaru Dhorikithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathaga Neevale Okaru Dhorikithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathukuthuntadhe Paapamu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathukuthuntadhe Paapamu"/>
</div>
</pre>